唔怪得之肺炎喺歐洲爆得咁勁啦。。。

望下香港街頭，當人人都戴口罩，但十個有九個鬼佬都唔戴，你就知點解肺炎喺歐洲爆得咁快，一日之內死亡率仲多過中國啦。

根本就係啲鬼佬防疫意識太低，以為好少事。

之前仲笑我地過度反應，搶口罩，搶米，
搶紙巾。老實講， 打劫紙巾果下真喺有啲on 9，但over-react 點都好過你班鬼佬後知後覺囉。

好厲害嘅分析呀

你唔講 我真係唔知
大師幾時做時事評論員

你昏迷咗幾個月啱啱先瞓醒？